大學至尊，港大最強，號令天下，莫敢不從！

恒管不出，誰與爭鋒！

善心

能仁所不能

區區專上，何足掛齒

為國為民，恒之大者

只要有人的地方就有精英，有精英就會有恒管，人就是恒管，你怎退出

恒管就是恒管。
四海列國，千秋萬代，就只有一間恒管。

愛到入含大

「恒大心經，技壓港大，恒大學生，不弱於人」

一天不讀恒大校訓，就吃不下飯，睡不著覺。讀了恒大校訓，練武有長進，打飛機有氣力。

必先自官
改成
必先乃共

高質post

好型啊
一定要俾心機考好DSE入含大

A1 A2 都擺咗含大
A3 放水泡 hku
之前in咗Bsex有conditional offer
但best 5要三十分 希望得啦

ching滿分狀元？未聽過有人Bsex in衰咗都入到

我係好彩搵到幾個師姐同我練8000蚊1q練咗廿次
表現真係好咗好多 至少冇咁緊張
其實唔止為入大學 對將來都好有用
有興趣都可以pm我介紹返

你有玄鐵重鳩就多數都in到

日月恒教，戰無不性，恒大杜sir，文成武德，千秋萬載，一統江湖。

你要認着這些人的樣子，一個一個的牢牢記着，一定要記着他們的樣貌，他們一個一個都恥笑你讀恒大。

我地恒大千秋萬載 一統江湖

禾含天下第一

記住千萬不要相信八大，排名越高的大學就越會騙人。

不要壞我大義 我會報讀恒管

教授：杜sir ， 頭先上堂教你既工商理論，你記清楚未？
杜sir: 教授，工商理論 我已經忘記左一半啦

我是中大趙敏

在下恒大杜sir, 晚生向趙姑娘請安。

小淫賊

焚我殘軀，熊熊聖火，生亦恆大，死亦恆大

天下英雄出我輩，一入恒管歲月催。 前途學業談笑中， 不勝恒生一場醉。

城大人，成大器

教授：恒大讀書 用意不用腦。每期學費,務須準備過數，如長江大河，滔滔不絕。上堂簽到，功課互炒。純以課金，最忌用腦。這十六個字，是恒大讀書的要旨。

校長： 你個黃毛小子，臨陣學書，因住final 唔合格。
杜sir: 應付恒管，剛好夠用

你唔交出黑鮑自瀆膏唔洗旨意走

先寸教院，再寸中大，唯我恒大，新界稱王

只要我杜sir仲有一口氣，今日我唔會俾八大寸恒管一人

太師伯，原來九陽神功祕笈就藏左響恒大入面。一入校園門口就好易察覺九功架喇

想寸八大，杜sir，我喺恒大等你

杜sir: 我係恒大派補習老師，專治性飢渴同溫唔切書
家長： 溫唔切書都有補？
杜sir: 補到佢retake,下年再考一次

唔好被班妖人學我恒大知識

高汁

如果有一日，你不是Kong U女神，我不是恒大學院，我地之間係唔係就有更多可能？

吾城三大 豈敢不服？

杜sir隱隱覺得補習學生腦袋知識此時雖然尚弱，但日後成就，委實是非同小可，贊道：「黎同學，你間學校真是一代名校。 她傳給你的知識，數理高深之至，此刻我已覺得出來。你依此用功，日後或可和我的恒大degree並駕齊驅，各擅勝場。」

HSU-Bachelor of Social science of Blowjob and deepthroat 含大

今日我要為恒大清理門戶

哈佛,麻省理工先係最強大

理工
欲入理工，必先自宮

我命令你到試場募集新生為恒大提供下一代棟樑 戴罪立功

以後你地既學業 會由我親自教授 ，並會定期接受考核。如果考核未完成 ，我杜sir絕不容情 ！
恒大唔係廢物場 ，你地每個人都唔可以心存僥倖 、濫竽充數 。我要你地每個人為恒大增光，以恒大為榮。

恒大未讀 何以為家

邊個再敢對恒大不敬，我杜sir親手廢左佢

恒管

我住馬鐵線，日日都見到含大妹

恒大杜sir, 浪跡天涯

痴撚線post

即使有權一手變天
都知我仍可選擇恒大

在下已貢獻5000兩，九月隻身孤影殺入恒管

5000兩連一期恒管學費都俾唔到。別忘記恒管係收費數一數二高既中學。